岩岩腳指尾撞牆角，應該下一秒就黎料，點算好 ?

help

劈掉重練

你呢一秒都好耐下 夠你出post問人點算

諗住大叫三聲

Damn~ damn~ damn~ (升key上)

唔知撐唔撐到